叫人用linux係冇用…

要叫就叫人用Arch Linux

用KALI嘅路過

幾有創意